轉台日期一問

如果我截數係10號﹙即係月費比到下月10號﹚，咁轉台生效日應該係下月10號定11號？